放 2手SILVER STONE FT03-MINI MATX機箱 連火牛

85%新, CENTRAL FIELD買
連SILVER STONE MATX 80 PLUS BRONZE 450 WATT火牛
原裝紙皮盒
I/O JUMPER, USB 無問題
HKD $320

有意 Telegram: HegentC
地鐵站觀塘線交收

再UPLOAD 過啲圖